一圖解釋美國和英國疫情

近平製毒所小弟手辦公仔2，申利，未完成

造得好似

有無人支持小弟開近平手辦店

仲有近平銀包